#byeHKD :~(

撐住呀！

哦金管局！（俾你個byeHK 嚇死）

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可